搞個黃絲性交圈有冇得諗?

你老母呢排性需求好大呀??

拉

大家識唔識得拉？

仆街啦你

黃絲狗肉店算數啦

拉 屌你老母去搵藍絲天使

有得諗 老陳讚成

屌你老母
拉

建立黃皮狗性交圈畀老衲-都得

天使叫林鄭做，嫌得屌唔夠金樓主屌完比independent review 我，不能只有你知道

中出老納

食屎啦,

lai

佢係150果D支那仔黎
成日博出位講埋D 柒野

回晒塘

黃絲人民醫院真的牛逼死了6666skrskr

屌你老母

打搞晒樓主伯母

你都係走啦

犯眾憎，屌你老母臭閪

你真係狗也不屌呀

bot？

咁都上熱門，企開d啦屌你老母

blocked

自己搵你老母黎屌啦 7頭

搞樓主伯母性交圈有冇得諗？

請善用不推文回覆

有得諗

+1
走啦屌你
宜家唔想再見到你

Block得

走啦，屌你老母樓豬老納

收皮

走囉

早就要 咁出力唔係無丫麻

ddd

搵你老母搞性交圈咪得囉

88

躝啦衲狗

企中後排食左幾件

你唔係要退出連登咩

你退出啦

講咗啦
不挽留

玩膠黎講過份咗少少

其實抗共係幾代人既過程

和你FUCK
係有實質作用

羅范椒芬都有lihkg account

抗爭天使

原來藍絲唔需要性交繁殖長知識了

連登仔又要屌rock哥 自己又玩膠

呢條友attention whore黎

攪返個老衲伯母性交圈咪重好

屌你老母

Morning sir

屌你老母 你係狗嚟架？垃圾

衲 Dee 這是不對的

返去屌你自己老母啦

樓主溝唔到女？

Blocked

衲Dee想食狗肉多定屌女多？

衲dee 又話退出連登既？

9up

死仆街

屌你老母 唔屌唔得

上面已經有兩條五毛

自己打飛機啦屌你老母

屌你老母咁都上到熱門

樓主好有佛心
困難時候無背離大家
推埋個老母出黎做

屌你老母係咪要搞到場運動咁撚樣變晒質先
仆街
係咪仲要推佢上熱門先
屌你老母諗清楚自己做緊乜嘢啊

吊你老母啦

納dee想人獸

黃絲專食警嫂圈就有得諗

咪撚再同呢隻支那仔講呢D啦
攪撚到佢以為自己好撚出位 鳩開D柒POST

仲未離開？

如果upvote都可以做pinned reply你話幾好呢

又話永遠退出

食屎喇，拉！

係咪姐係聚一班人去屌番醒藍絲

聽日泛民拎到超過150席，老衲永遠離開連登

幾時退出連登

你哋推廣所謂黃色經濟咪咪令人聯想起141，幫你哋正名你哋又嬲豬

和你FUCK

唔識

找數啦,唔該好行,唔送

又話退出連登

納dee你唔好咁痴線啦
我仲想睇你去參拜靖國神社

屌你老衲-你條撚樣食屎啦屌你老衲-

懷疑樓主係咪真心on9

有得諗
以免屌錯藍閪
引晒班道德撚出黎 , 衲Dee

柒頭 拉

屌你老母手足比狗女女女，仲有心情扑野？

幾時死

死出連登未